GME 已經成為宗教，甚至已經成為邪教

耶教符號象徵：十字架。
GME邪教符號象徵：

耶教口號：阿里路亞、十字聖號（因父，及子，及聖神之名，亞孟）。
GME邪教口號：YOLO。

耶教最終目標地：天堂。
GME邪教最終目標地：32875。

耶教傳教：信上帝同耶穌，上天堂，得永生。
GME邪教傳教：開post，叫人strong hold，會升到32875。

耶教聚會：去教會教堂聖殿，做彌撒祈禱。
GME邪教聚會：lihkg reddict wsb，不斷圍爐唱好。

耶教口頭禪：不要問，只要信。
GME邪教口頭禪：SH。

耶教黨同伐異：中世紀西班牙宗教法庭、獵巫、燒死女巫、軟禁意大利天文學家歌白尼。
GME邪教黨同伐異：任何懷疑質疑都唔容許，只准唱好。對任何質疑者都屌老母，咒人死全家，屈人係pr、五毛，之後必block。

耶教有天主經 聖母經 主禱文。
GME邪教嘅經文：
HOLD THE LINE
BUY THE DIP
STRONG HOLD
TO THE MARS

CAN’T STOP
WON’T STOP
GAMESTOP

I LIKE THIS STOCK💎🖐🏻

張圖笑撚左出來

SH

樓主要比人咒死全家了
最好笑係D人話連登唱淡搞到隻股咁

耶教：十字架。

GME邪教：

賣貨=叛教者
最後輸身家=為打聖戰而死 贏左大鱷
跌=信仰考驗，魔鬼既詭計

咁未即係成功囉。
唔講遠，香港都有唔少例子。
龍門咁撚難食都咁多打手、多人食。又係另一好成功既例子。

我哋呢班教徒一齊去長洲租間房，日唸夜唸32875 直到升為止

耶教：信徒就係弟兄姐妹。
GME邪教：GME股東就係弟兄姊妹。

耶教：以色列人渡過紅海，在荒野四十年，終於到迦南（應許之地）。
GME邪教：SH嘅股東捱過漫長震倉，終於遇到SS（應許之地，一股股價＄32875）。

耶教：小朋友大衛用石仔，擊倒巨人歌利亞。
GME邪教：股東用真金白銀嘅銀彈，擊倒沽空機構。

耶教：十字軍東征，為左搶返聖城耶路撒冷，係光榮之戰、正義之戰、公義之戰
GME邪教：盡買及SH，為左打倒沽空大鱷，係金融革命、正義之戰、公義之戰

輸身家 ＝ 殉教殉道

你死撚硬
GME邪教啲信徒衝入黎咬鳩你

呢位巴打唔知買左貝沙灣未呢

人類歷史上六大邪教組織 :

1，恢復上帝十誡運動
2，太陽聖殿教
3，大衛支教
4，天堂之門
5，人民聖殿教
6，GME邪教

不要問，只strong hold

希望唔係紋身

買gme嘅真係通通都係弱智低能白癡

講咁多做乜SH100% Margin溝貨

成日講 ” diamond hand , hold the line , yolo , strong hold ”，
其實根本同清末義和團成日講 “神功護體，刀槍不入” 無分別。

成班都戇鳩

04：43
gme股東盧山真面目

仲有05：41

利申：GME持有者

bitcoin
tesla
gamestop

又比喻得幾好